返PT嘅話 Zara定H&M好啲？

兩間都叫我Interview
諗緊in完如果2間都叫我返咁點

真係叫你返先算啦

H&M 自由度大
ZARA 做到嘔